所謂人生馬戲團🎪其實係一場局

有人獻幾個明星俾班官商

唔係受威脅亦唔係想上位

只係為R廣告商下一次贊助